# Proyecto De Grado

Proyecto de grado 
BRANM ALDAIR PABON VILLAMIZAR
LUIS DIAZ

# correr aplicativo web+
1. Npm install = Instalar todos los componentes necesarios para iniciar
2. ng serve para correr el aplicativo desde el puerto 4200
